[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4976)

屌你唔開PO

Slow

屌唔撚開PO

屌

5:0

戇鳩唔開

雷丁米堡半場入多粒

Cls 5:0

垃圾上盤師
輸死你

韋根勁到，走寶

侯城無老母？

抵你破產

一買侯城就半場未完5球
賭條毛咩

都係果句 唔開輸住身家

5-0好撚野

半主其他600倍

侯城都有老母架...

雷丁入多粒plx

半場nba 5-0
主其他

蝕撚左 2.5/3 一注 半大成4 倍

半場主其他未

睇黎韋根護級嘅決心都好大

５：０

主其他準備

閪朗比多2c嚟啦

有冇傻鳩 買咗候城

咁惡做咩

有冇睇盤師分析下點解會5:0

垃圾同米堡一齊降啦

早d 放低呢場， 好事黎

６：０！！！！！！！！！

半主其他

雷丁米堡開半大呀

雖然買左韋根大波 但無預期你大到咁

理性分析
另外一隊廢囉

點會買城

剩係買左全場主其他 屌

屌一樣 買左2.5/3 冇諗過上半場5粒

6:0

半主其他幾倍

4倍咁多？

6:0！買咗候城手足華麗跳樓

Lm 50倍

買呢個不如買3.5b穩陣啦

半場主 其他 1000

半場波膽
主 其他
1000

做乜撚？報假狗

點睇得出要買 想G

On9 比粒雷丁米堡啦

咁落力做咩
完全係損人不利己

Lm

半主其他1000倍開出

候城追和10 1 500

屌，候城都有老母架

唔開po?

乜嘢好大 係好撚大 俾人扣12分佢唔搵人老母嚟屌

西個場個球証都幾撚過分 手球唔吹 12碼唔吹

風流波原來要咁買 下次識了

1000

唉 半場5比0顯得我仲撚黑 我買2.5大得1.75水

早飛 最盡個格 4.1

頭先見到好多人 話買城

比一粒西布朗啦

我想見證歷史

有冇手足買到

俾球西布啦屌

半場主其他

6:5我都派

1000倍點撚樣買呀

有啲咁既事？

會唔會有人ＯＮ９９買１０００半主其他？
咁就１００萬

侯城都有老母架

侯城都有老母。。。

想睇真飛
有冇手足買左半主其他

下半場隊兩球3分就6:6

咩話？40:0

呢D就無即場
美假就多多都有

痴線架半場6：0

所以咪話蝕左俾佢

究竟係韋根勁定係侯城太廢

真係好撚癲，扣12分都出盡奶力

屌 原來我中1001 sorry咁多位大佬

追和我真係直播食屎

100都好盡啦

6:0 CLS

半場 6粒，痴線
你又話唔玩大細波，咁準

守門員行開咗去傾電話？

候城反 cup 10 1 500

咁啫係雷丁唔會開到大波

可能候城班友

有的 香討好撚多隱形大戶篤波強

韋根做乜鳩

😘

不過算 贏就得 係條氣唔順

雷丁都有 西布朗你唔好升啦dllm

雷丁米堡開半大

係
半場波強仲要咁冷
買100玩下已經算好

佢地錢多9篤
總有人中

Gel

又來搞啲咁嘅嘢

1:1

我買左2：0 2：1 3：0 開個半場6：0好撚野

上盤無得補飛

中

呢d 真係冇得估。大把球隊出盡奶力連和都和唔到

半大過關搞掂

6:0..假撚到咁

Same

前面係咪有手足100半和串半主 糕撚左呀！@!!

英冠波唔識留力 會唔會炒到十比蛋

唔知點解我中左1.5半大 3.5全大都唔係幾開心

雷丁半大cashed

11

第一次見派錢無人lm

一定有 個時世盃中埋啲冷門波膽 英撚大炒個場

鴨巴 勁

7-0

7：0

7:0

半場7-0

諗住開硬大波 7+3:3 以上 主客和其他都買晒

候城6月出番黎 好多場都好大比數

好撚癲

我屌

咩話?40比0?

7-0 cls

咩話7:0

日日咁辛苦度波為乜
一野１０００蚊買落去既話已經夠數

咩話 40:0 ?

屌你咩7:0

因為開到好冷

破產俾人罰

打假波？刷紀錄？

半場7-0...
我以為睇緊上盤讓10球果d 野雞波

想睇完場14:0

侯城:我想踢波呀

買左半大，但係個感覺好似輸錢咁

其實侯城都有老母既入撚夠未？

中7次龍入7球波 平均6分鐘入一粒

半場7:0
無龍?
定打青年軍?

想睇40:0

半場1000倍主其他

唔打假邊有錢

買下盤真係

侯城原來冇老母生

7:0？人哋想踢波啊 教練

成隊買左外圍要大炒

半場7:0
全場幾多

韋根係咪好憎侯城？

打緊fifa渣話

閪布朗入唔撚入呀屌你

客隊都有阿媽生

14C!!!!!!!!!!!!

Cls

咩話 40:0

侯城抵 成班垃圾

有冇link 係咪散哂隊波

我想踢波姐 洗唔洗咁呀

全場得50倍

求西布朗絕殺

乜撚野7:0

7蛋都追到真係抵食

呢場馬會無分析

勁 我都估monkey 不設防 無諗過佢半場咁

屌
真係兩場半大

韋根痴撚左線 有望10:0

畀人屌撚到喺屎坑爆出嚟

閪布入未丫

1.5/2 3.45都好
點知自己買1/1.5

雷丁比多球

13射8中入7球
連登仔守侯城龍?

猴城個龍一陣自殺

我都係
穩陣姐
贏就得

有身份證都入波咁濟

香討有人買左半場主其他

富咸俾多C

阿婆守龍都唔會咁啦

西布朗學咩人升班

買候城下盤嗰啲都冇
利申：買咗下盤

香討真係有人買中1000倍

CHEERS

飛？

同冇龍門有咩分別

有冇人有睇 候城班人真廢定假廢

侯城7:7有冇人派

半場主其他幾水

絕望

邊到可以買侯城反cup?

係 點估到一面倒 仲要半場

奇蹟

話撚左 佢地好撚多鳩篤架

2:45
卡迪
盧頓
米禾
錫周三
3:15
諾

車仔同埋阿特有無人敢買主其他

笑死哂，派唔到

仲癲撚過李城VS修

15c

3格GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

人地買中1000倍波蛋去收錢啦

篤幾多次先中

lm

10蚊 正路

咁就一皮

一萬蚊都好過冇啦

真係３格

佢唔用廿蚊平注

收到風個D先會買100蚊姐

1000場都唔知有冇4 5場半場7粒

兩隊交換波衫著 咪追到囉

我知錯了 唔知中咗 比次機會

侯城7比7 我諗中個位巴打比哂中果份都唔過份

屌冇買第3格

佢咁篤 每場100蚊 100場好快清曬

求 西 布 朗 絕殺

角大唔買第三格不如唔好買啦

得閒都尻篤下先得

其實一場入咁多對巨根你下兩場冇著數呀

少左1皮
都夠啦10蚊贏9990
最冷都係中過200倍主其他

侯城反cup

有無人買上盤覺得好唔開心

唔賭唔知時運到...

一年都未必開到一場

其實係

殺哂，冇入球

佢中 你唔好理

痴撚線ball

垃圾西布朗 唔好升啦

想知買半場主其他係咩心態先會買

如果有即場
追7次巨根 應該已經上左樓

鳩篤

侯城個龍係更衣室數緊錢

想問問性愛點解買布力

我最冷係一舊水買客主13倍

1000場馬會波都冇一場

對上個次已經係德乙 日職 日乙

打FIFA咩 7:0

純粹9篤

狗會未開盤已經入哂7粒

唔會啦..

1.8*7都唔係好多

問題係無
今日一場西布角 一場佢 有開即場仆街都似

你肯定會追？

好多時都係5：0
差一球 7：0真係

馬會有得買NBA嘅咩

呢場波 係令人唔開心既足球

芝加哥✅
富咸✅
韋根✅
樸迪
卡迪夫城
布力

可唔可以比我試下全中

Fifa都可能未必咁多

升班，升鬼升馬咩！

對上一次開到半場半/客其他係幾時cls

好似有D半場4:3咁

幾耐無開過1000倍波膽

巨根幫我追數成功

1-2日都過百場 今季好似有2場 馬會有開既

喂屌你老母韋根傻撚左？

侯城班人有老母生架

... 61 倍 唔多？ 主其他波膽先50倍

都真 cash out call g都爽

買唔切的
狗會係咁封盤

垃圾支那討論區

下半場應該13-0

下半反cup

係未諗住11:0

你場場角3格4*7就多喇

富咸同韋根追返哂美假失去嘅野

下半7:7

Cup到 咩都得

原來七球都未有人戴帽

同路

屌 吹到上天就黎 有一日咪澳職三格 開到英超 西甲 成晚都三格

下半應該唔會太過份架啦 猜下撚下狗就會完

中間果場已經88

係

但真係未見過半場7-0世界盃啲小組對魚腩都冇咁誇

馬會專選黎開，開得出果d馬會未必有啦

我覺得會更加過分
你諗吓上年柏雷素爾 打雀仔 13-1

韋根秒糕1:0我去左睇閪布同富咸live

完場見到韋根7:0心諗做乜鳩

真

上次孤單巴係咪中１０００倍嬴１００萬？

依2個禮拜D波假到

侯城班球員依家咩心情

想場下半場繼續大炒

美職已經痴線

雷丁臨完場前開半大都好假

你估下

諗緊點樣唔好輸20 球

YES

開心...
數緊錢

如果同客隊講下半場不如唔好踢，應該lur飯應

上一場佢閪到仆街

就黎變咧應該愈來愈多爆冷

數緊錢

英冠喎點會冇

下半場冇波入

搞到我都想間中禁下10$ 波強玩下

比利時 踢 聖馬力諾 6:0 得7.幾

韋會唔會10-0

暗爽緊

你要大包圍真係起碼篤一舊水

篤三四次唔中你就會覺得dup 錢落海

0215 有即角 葡超

死之前等唔等到所有假波消失果日

呢個真 打fifa半場7：0都難啦 陫非打easy mode

Sm屌 米堡fg針 被人入完先入

腰斬啦 對侯城球員心理影響好大 可能有創傷後遺症

外國好似無主其他
外國１２：０ １３：０都可以買

雷丁米堡加油比多球

等陣阿特果場可以試吓半主其他

睇你玩幾長 玩最長廿分鐘又咁啱順都有少少可能做到

上場對面勁

樸迪 踢433 近幾場都搏老命
寧願唔買都唔好揀角細

有correct score any other

咁賠率仲高

有賭點會無假

咁係証明候城係打假

而家輕鬆等下一場

2點3 葡超角大定細

巨根本身得失球-7 一場變番0
減番12分變42分 同候城同分
但係得失球差會高佢一位
下場對查爾頓又係 護級球隊
下場真係買少少半場主其他

花仔角大黨！

樸迪讓半一仲要低水 咁勁嘅咩

大

通常讓好深個啲球隊都開唔到
係啲初盤平半 半球嘅波先開到

真 除非你賭開幾千幾萬 10蚊當碎銀
以前牙朗仲係皇馬同MSN巴塞
場場都有得博 而家d波都無幾可開到

要有 ！

對家 兩件中堅 一個中場 係替補

澳職7月17番黎

要記撚住了

大波試試佢

頭場墨勝對閪部

客隊隊上場紅兩件

愈諗愈假 侯城賣分啦即係

半場7:0 冇ICAC?

佢呢場踢得太誇張啦，對下場好大影響

All in west

查都查李城啦

英冠最大分差係幾多

葡超外國初盤9.5大1.57
而家回到1.72
有D淆

一陣買半主

西布未派角 快啦

7:0半場

掂親又針,不了

依鋪真係誤中假波

睇live 囉 一齊上啦 驚西

一個鐘之後你就知

佢下場應該又係出盡全力 尾場對富咸
巨根點睇都唔想降班

最愛澳假

因為對面多數死守
好難會同你對攻

半場2：0 2：1

留喺英甲渣都無 睇下黑貓沉撚到

會唔會多過15球

大船咪大船驚西咩

唔會

究竟阿特蘭大定車路士會撚

梗係車仔啦

why not both

阿特買半大 好過

07-17 17:30 悉尼FC VS 威靈頓鳳凰
老鼠 VS 山雞

邊場？

allin老鼠

韋利安出唔出 睇佢踢好似上左身咁場場都去

屌你老母唔開post！

葡超

韋根開咗波 估下幾比幾都好

有身份證就有波入系列

無得唔出
無人啊

阿特已經好多場開唔到半大
呢場可能又出二隊

冇啦 想逼到候城自殺咩

葡超半場開個2：1 比我就夠

買佢首名先

訓醒見到韋根 以為未訓醒 7比零
發生緊咩事

個兩球大細好硬

誤中 大佬比次機會

普列錫似d

8:0/9:0應該收手

唔好再攻啦留力啦，下場搶唔到分就含撚

咩話葡超9.5

原來要扣 12 分
唔怪之得咁落力 果然係小強死唔斷氣

葡超 我只會買半大

成尻日爆

主5573557
客7633422

主應該至少6隻
但客如果刷3隻都已經有3.5倍
要主刷8/9隻先角大到
真心淆

葡假角等即場算

好似好難喎

雷丁快手比多球 唔好半2全2啦

真 英超個時 就叫佢小強 降班降唔到同黑貓一樣

睇live 啦 唔好買賽前

半場0:0

是但啦 尻篤左2：0 2：1 半大

2:15半主

轟咗第3格先

韋根停哂手腳

阿特蘭大 角中風

夾撚曬

半場波蛋好分， 要買既都買哂啦
下半仲駛乜咁落力，等派彩算

咁又係

換哂啲人畀後備熱身好過啦，7-0仲同你嘥力，陣間整撚親就屙撚

上半場比人入夠
都想比對家入下

上半場入夠
都想比對家入下

車出最強陣

無飛到

前4牙

半7魔咒

696強陣

琴晚曼聯夠最強+主場

軌性感後防

入球都有

輸到我仆街

葡超有角玩
追角大了

獌狗無輪換過
同埋上次黑完人，今次比人黑

佢哋真係踢到腳都軟埋

慢慢入錢

車盤有無人同路

黑單245買咩

Azp踢到無氣
切無態，一對中跟上場派膠
金章安無停過

修仔仲針對性打法，1對1逼搶

咁深不了

睇過勢 要了 希望佢唔好再閪

米堡比多球啦 賤種半2全2 係咪又想降班呀

冇個神級防中 出個傳球大師
等於我曼出廢lin一樣

但真係讓好深⋯⋯

咁快1c 未足水

上場無人幫手運波，得佐係後場玩波

1111

你睇佢打咩隊

諾域治降撚硬班做乜鳩要同車仔過意唔去

仆街黎

咁又係對家廢到⋯⋯

要卡迪定暴力般好

打比羊

半大2x1, 以為gel 咗，點知有場買錯咗葡超

西咸的教訓 唔買車都咪買雀

可能中呢

阿士東維拉夠降班
上次踢到水晶宮2-0

淡定 仲有得睇

復賽之後冇贏過

8-0

GG ８：０

叻仔 8-0

8:0 cls

22222

精宮冇野爭鳩踢
車仔要保前4

夠啦韋根 侯城就黎全隊切腹

無了 葡超 咁早開始刷

未降住，屈有機降

2cccc 葡

咩話！40比0?

早買早享受

333333

葡3 ccc 我屌

奶撚左野 9.5 1.9 諗住再等

咁轉買 葡 客fg

新加坡城：又話講好數下半場唔入既 出爾反爾

半大24

11.5s

買完角大又無角

你老母雷丁多粒啦

8:0，不如直接降班算

原來黃衫先係客隊

跟

人地都有老母生架

韋根分粒俾雷丁啦

4444

好可憐

goal!

1：0

葡1-0

入波多過角

葡客goall

屌 客fg 豬埋

主sor

Yes~

咁快入

雷丁果場冇人買？

可以入客ng

車宇宙級強陣

乜撚野呀

12.5s

侯城cup 10 1 100

有場重心有冇人想知

一億都cup唔到啦

講你就講

無

雷丁入未

Cup到派你500

呢場唔勝 好難keep前4

支持！

覺得車半大有機過阿特 兩揀一嘅話

星期三半和

咁樣送隻角俾人
之後入埋 笑死

讓緊4 喎

琴晚曼聯夠係啦

腳kick腳 on99

候城cup到我吞糞自盡

Cup到我派番你一億

中?

唔想知啊 屌你老母

修近況唔差 你睇吓諾

琴晚曼踢到腳仔軟

神父唔駛訓？又農gbf？

同比分板唔同

出面算睇好車?

車角大

米禾fg

棄左幾日 冇野做賭下波仔

葡 5555

讓4聯賽

Sor

屌
雷丁果場是但搵隊入多粒使死咩

快！

咁快半６

布力般流浪 半大

6c 屌

卡城定羊好

66666

有咩玩 我棄左成年 每日入一次就算

打比群盤

葡超睇嚟都好爆

.... 頭先數據嚇一嚇 sor 無上到

半大未葡超

無入貨？

客狂送角

有冇人支持朗尼

入唔到..... 無一個啱既位 9.5 之後

葡超半場2：0 2：1

我無入
當睇唔到
真心覺得會冰角

支持唔落打比作客好柒

諗住10.5賠率升少少買而家開到13.5買西咩

主仲有心攻 但13.5 點買

13.5細啦

想撐..

買細囉

岩呀
客隊唔會多過３隻
主一停攻就冰到仆街

冇野玩 睇下片

想撐就撐 已all in

無 上場就係輸佢

13.5細上車

葡超主隊半場有冇機會屌到第三球

祝你好運

佢仲有無份踢

反手便贏了

主瘋狂細波

正選

雷丁2.5針

佢上場有助攻喎

米堡入未

一齊

雷丁快d屌多球

派錢

神父都唔課金 世界變左

仲fit 咩

好似都34/35？

買左2.5s 驗腦？

上

11.5買大算

唔係訓咩

8:0 應該收手啦掛 比番球人都好啊

無啊
你個獌收左錢未

主隊聯賽最高紀錄只係刷到１１隻Ｃ

１１＋１ ＝ １２

訓條撚咩

半大-1叫下先

米堡頂撚住

信心注想跟

屌連續2買Fg唔中但反cup
艾夫斯堡 米堡

我懷疑比人陷害

Gun

記錄係拎黎破既

唔好頂啦
入一粒

對左

搞掂！
1：2

收米了
又有錢鋪草皮

我

米2.5 goalllllll

收乜撚野米？

買得就有信心

我了

同你米堡同路，以為fg穩過贏 屌！

聽日有咩心水馬

師兄好似delay左小小

屌！

唔會轉頭又出返對家啊嘛？

葡開始冰角了

講完先入的
好似我第一個留言1：2

見英冠都咁
買幾個車仔大既半膽先

真飛都出埋 買哂兩邊？

牙花我同你對咗

咁跟了

又眼訓

買兩邊唔得咩

等入葡超11.5B算

夾埋角就可以下場

屌miss 咗

刷分大法

你贏

收乜撚嘢米呀
係咪去撚錯討論區啊

出咗成粒鐘
師兄你暈咗？

13.5細等緊10.5或者9.5補大夾角

上次中左4千幾蚊馬
當然我細玩唔夠d大蛇勁
聽晚上黎篤下

米禾爾好差咩

上嚟做事後狗？

想知8-0仲補唔補時

唔差 不過布力般態好

有位巴 中左條6環先勁 散錢買5萬幾收百粒

今日下盤好似旺我多d 是但啦同路咪玩下

好似中二百幾萬？

無左馬post 好似無乜人賭馬
聽日照上黎禁下anyway細細地玩

散錢5萬幾

果個真癲咁就首期

派16萬幾 100蚊注

買左5萬幾蚊6環都唔至在啦
可能幾十層樓渣手 仲首期

六環彩買5萬幾

正啦 頭先13.5 都足水

奧書蛇對上星期三 已經連中八口孖寶

佢有爐？

賭仔夢想

手痕..車仔讓咁深得唔得架

聽日死跟

唔好

角細中硬啦
講真我覺得係半６全７－８
客真係好難會有角

賭客角 ＝ 買第３格倍率咁濟

我都想要車

No la

呢啲食咗都覺得雞肋啦，咁撚深又唔高水

睇返你個名
冷靜

我覺得應該得 對面隊近況咁差

老老77 讓咁深不如買半大
好似尋晚曼咁就玩完

不建議

覺得出基奧特贏既機會仲高

真係
唔好話半大
如果買咁嘅盤
全大都收硬錢啫

到而家都仲係按屌緊

我哩排跟你
今晚你跟我 我話得！

米堡快手完場

葡超入2.5b?

完咗

啲鐵定降班既波好興輸到無野好輸先黎整場迴光反照殺盤架

有冇人覺得車呢個賠率嘅半大似撚狗

3-0 ft

入多粒２：０乜都停

頂撚死

半場7:0 開8.5大細8:0完 勁

牙奧真係好強

一講完已經１２Ｍ

角大ＧＧ

葡主12m

識波，冇嘢好輸同你出力搏表現賣走

葡主12

想入埋11.5s

Var 12m

星期三比人禁屌 點搞

對家

Varing

唔知有冇開 你要博下佢上唔上波po
上次佢有一場俾咗比咗六隻馬我 果場已經中咗四重彩
可惜冇跟 之後佢同一日中咗六寶

好驚車仔贏波輸盤

Real 12m

會

咁撚勁 要mom實了

半大goal

2-0

同埋足總對獌踢到法定時間和波
呢隊波由升上黎果刻已經無打算護級 純粹踢得好啲果幾個博季尾高價放 之後落返英冠等幾季後再黎過
依家確認左降 班波就可以做乜都得

可能覺得一根就會斷

咁多場半大

佢仲講咗會一棍 顯心星

半場有多粒派20$ 一個

20

2-2未 屌

$20

。。。

葡超高水半大爽中

比返啲角黎啦

樸迪上盤+13.5細

車仔4.5s送錢

快gel

葡超難得正氣上盤

盧頓半大24

一買英冠半大又唔識入波

不嬲唔gel

13.5s 同路 補埋9.5B就訓得

10.5b

4場0:0 不如唔好踢

打比針

芝加哥火焰 半和@2.20 $260 ✅✅
偉根 盤 -0.5/-1 @1.99 $200✅✅
葡超 主隊盤 -0.5/-1 @1.76 $200
錫周三 半和 @2.00 $500

2-0拍定手先

卡迪夫goall

仲有3關

實前預測半場2：0 2：1 3：0 中左半主 半大 開波個3：9波膽就好

攞嚟睇吓邊三關

提子半大有冇手足攬一攬 捉到路差啲仆街

3:9

打比羊 低撚死 上次輸左唔少

巨根個場狗會仲未派錢

阿特個9號唔出?

here bro

3:0

盧1-0

叫糊了

盧頓goallll 仲有2關

今日鳩up盤
1.富咸 半✅
2.米杜✅
3.韋根✅
4.卡迪
5.錫周
6.盧頓
7.米禾
8.車

-1 半大呀屌

我買左米禾爾

跟咗鴨巴大波

屌你老母c呢 我個3格啊 屌你老母

游水撼親頭

頭先都見到你呢條飛

米禾爾禁屌

星期三入波未

7倍 2:0？

跪求鴨王清爐

葡半6全11就ok

yes 打多1注得返6.25 落飛好撚準

盧頓俾多粒

米1-0

買左打比 派我

Lm乞

1-0..jump

gg

想買埋賓州半大 但理性同我講班仆街唔值得買 諗過第二場

全主fg

米禾爾 goalllll

今日鳩up盤
1.富咸 半✅
2.米杜✅
3.韋根✅
4.卡迪
5.錫周
6.盧頓
7.米禾
8.車
9.阿特
10.基維
11.賓周
12.紐約城
13.費城

4場半大

車咁深點買

車仔半大點睇

布力般

gchi

唔買/買即場嘢

愛隊米禾

星期三入埋佢未 轟左落半大

心

Me

全上盤 睇黎陣間開下盤

布力快杯

根據多年經驗 同時兩場深盤 通常大家覺得穩啲果場就會閪 另一邊就456

會唔會13連..好撚旺

：

星期三入波拎番個安慰獎都好

雀 +2 1.83 有啲心郁

鴨巴諾域治

無問題

4場加埋得3球 不如唔好踢

想買雀+ 2 但班撚屌無心戀戰

打比

盧頓半大24 冇射門

如果13連 再鳩up 斷一都唔鳩up了

補葡超10.5B算 追埋車仔對家盤

般尼矛夫同atv

屌真係唔撚信車仔炒得起norwich
要norwich盤了

車 半場0:0

錫快撚d半大啦 全部差你一場

小注買+ 2 算

轟咁深 贏左都冇肉食 仲要全世界讓緊4

車個陣 半細了

車

真係奇蹟先開到...

係到諗要買車盤既話
不如買美國仔/金章安入波好過
反正都係呢2條友入波為主

買下首名算

係咪中左0.0

覺得英意求其一場有半大 唔會兩場都有

中 係咪派

Me了

有 me

金章安首事件 入波跌飛

唔中

1球姐

係我了

有

係 派未

打比1-1

打1:1

而家佐定安射12碼

布力般杯未

布力快生性

盧頓半大快手啦屌

安

布力般比人屌到

車 10.5B

車仔即場去咩好

買了佐fg 中派

車半大24
針

錫周三快d半大啦

控角之王 車路士，買角細
有無同路

差2關中埋派

對咗

一粒都冇點叫呀

好

Ok

乞

最憎食雞翼

1

差咩？

派得啦

仲有邊2關

ok

睇好細

布力般攻都唔攻

有無人要左錫0.5大
得番3個字叫

345似阿特賣分

車仔點刷11隻角
客就唔使諗
過唔過到半場都成問題

盧頓半大快手啦

布力般踢撚到咁都cup到就真係要派

車會刷

我了 想屌雞

轟

11111111

希望cup到 派下我

星期三入波啊

但我覺得有feel

半大

派次雞黎ok?

車角大了

111111111 -10

諾里奇全部人都退後死守

比個面 周三個場半場1球吧

仲有一關呢

我要spa 內定我ok?

角細頂住

無咩好買

阿特難大

Cup到既話10抽1callg性交轉運

心理關口
派定唔派好

錫周3求你入波

Lm先

我要

銀河
西雅圖
候城
博維斯塔

每場1萬，連輸4場
咁就無左4萬

盧半大24？

你仲會買邊場

全大

周三半大 4k又要炒 早知唔訓訓下醒

2.5s

車大波味

葡超7777777 -4

圖？

盧快撚D半大呀屌

車角大應該輕鬆
係咁落底想燒味

下半場未必

又撚

角呢？24

死左啦

葡客追和是夢嗎

你買半大？又叫米禾 又叫布力

葡88888

8？

4.5s送錢
車對廢隊入唔到波

有無人叫緊錫周三

葡超 8888888

原來盧靠12m入

米禾爾 快撚d 輸2粒啦

葡超似樣 主仲刷

葡12.5？

廢車無簡迪 攞條賓周黎讓？

車踢左10分之一時間
咩都無

買咗s

葡主贏兩粒仲刷

留埋得唔得

dllm 盧快半大啦屌

等到就 11.5

B or s?

阿特 賓周半大揀邊個好

係咩驅使你買盧半大

有叫半和

車咁撚樣點開2/2.5

係愛

串起

車入粒定定驚先

幫你gel

布力般咁撚屎架咩

邊有咁多半大 點都會閪一場

阿特半力 點搞

蘇馬咁多年都係咁撚樣

角大24

布力追和再反杯

阿特蘭大 對住榜尾 以呢隊莊家揾食波 一定要輸
衝冠無望 留力 球員冇傷打歐聯仲好
直接買和、客 收樓

錫周3入波ok?

都唔係半力咁簡單 得幾個常規正選

驚閪咩

半1全2
3分照袋
盤口全殺

星期三又唔入波

知錯啦屌 車仔入一粒比我半大輸半啦

利申覺得阿特半大一撚定閪

都係跳船角細

高美斯後備

車半大 1球都ok
足水應該有盤走

俾d 信念先得架

金絲雀打半逼搶
咁能惡

只有曼城深盤正氣

英超幾時踢完
其實利冠軍左 班人係咪無心踢？ 除左班護級

降鳩硬 係度做搞屎棍

葡99999

星期三半和 gel

冇波踢又話無糧出

有波踢又無心踢

正仆街嚟

車半30 31 40 派500 51

99999999 -2 -3

葡60分鐘開9.5

又跌錢！

爭前4歐冠位好刺激wo

1c

Cghi u

訓教仲好